====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je me suis attaché à la compréhension de la nouvelle hiérarchie viaire induite par la voiture et des stratégies des différents acteurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

